會唔會係最多12碼嘅世界盃？

上屆總共13球 而家分組賽1輪都未踢完已經6球

12碼都唔計 俾多d冇所謂啦

多多都無用啦，有啲人都入唔到